有無人想一齊作下歌 改下詞咁

利申 完全新手想打發下時間

我有位幾熱血嘅填詞朋友，最近開始分享粵語填詞嘅知識同技巧
娘娘不妨參考吓